有冇人真係會用代收租呢樣服務

每月只需付出租金4.5%即可保證租金到手並同時享有全面企業式租務管理服務，業主收租自然又嘆、又安心。

全港唯一租務管理劃一收費，不論租金、單位大小、個別服務要求或任何跟進事件項都只收4.5%1 ，沒有任何額外收費。

類似呢d咁 好似好少聽人講

咪即係收數佬
萬幾二萬租都搵收數佬咁撚核突

如果佢幫手管理埋單位既維修咁都ok

一般地產鋪都有呢樣服務？
我都識人叫地產鋪管理，有幾層樓收租既話，就算自己唔洗做
有客遲交租/要執修間屋/放租都幾煩

不嬲都有，不過唔止收呢個價

舊區好多
包租

移民嘅最啱用

唔係個個移民都需要劈價買樓㗎

//賣//樓

無錯
帶人睇樓，收樓，交鎖匙，收租，維修全包

同埋有d人怕遇到租霸就會用呢d服務